有冇巴打屋企租過套房或者分租過畀人

屋企有空房 但唔知搵經紀會唔會有人要 有人要又唔知多唔多嘢煩

有冇巴打屋企真係租過間房畀人 多個人會唔會好難習慣 起居作息 廚房邊個用邊個執之類 廁所就應該唔使爭 間房有埋 但水電煤嗰啲又點share好 因為屋企有兩個人都住緊hell 咪好難計 有冇過來人有經驗分享吓

千祈唔好同人夾租
會後悔一世

千祈唔好，fd都無得做

唔係夾租 係將屋企一間套房租出去 淨低自己住

識人咁做過， 等錢洗無辦法

咩地區同幾錢租？

有興趣
有無相睇？
水電除人頭計？
whatsapps : 6189 3045

有興趣呀 有冇聯絡方法呀